國唔國打邊邊唔食響鈴好低賤？

淥3秒響鈴，食得
唔洗等到淥死誰手先有野食

我食肥牛覩係淥3秒就食㗎啦喎

係 肩妹食開屎

所以打邊邊唔食肥牛都係低賤

屎要淥幾耐先食得

生食開 未試過淥

走啦 講緊打邊邊

賤婦，唔食雞子，唔好話自己打過邊爐。

走開啦 痴線佬 因住我咬爆你春袋呀

江妹惡咗好多

邊有 我仲係菲律賓首席淑女

賓穎家姐？

佢做緊家傭 我做緊singer